美斯獨自為巴塞攻入566球！已破梅拿紀錄 現僅次比利

對貝迪斯的比賽，巴塞雖然輸波了，但美斯完成了梅開二度的好戲。值得一提的是，在攻入這2球後，美斯在巴塞球會的入球已經達到了566個，在為單支球隊入球方面，他超越了德國傳奇蓋德梅拿，現在只落後於比利。

美斯有時候表示，他是在打破了紀錄之後才知道自己破紀錄的，他並不太關注有關自己的一些數據。而現在，西班牙《世界體育報》又披露了美斯一個很強的數據。

「美斯向比利的紀錄進發！」週二的西班牙《世界體育報》打出了這樣的標題，該報表示，在對貝迪斯的比賽中梅開二度後，美斯在巴塞的入球達到了566個，在為同一傢俱樂部入球方面，他已經超越了蓋德·梅拿，德國傳奇在上世紀60到70年代為拜仁慕尼黑攻入過565球。

現在這方面領先美斯的只剩下比利。比利在巴西山度士球會踢到退役（之後又復出加入了美國「地上最強」），在山度士，比利攻入了643球，也就是說，美斯現在落後球王只剩下了77球，順利的話，他在下季結束前就可能超越比利。

今季美斯狀態依然出色，13場比賽攻入了14球，其中西甲9球，歐聯5球，既是西甲最佳射手，也是歐聯最佳射手。而2018年，美斯已經攻入了44球，是世界最佳射手。

《世界體育報》表示，美斯今年31歲，他超越比利是完全有可能的。美斯已經表示，在歐洲他只會為巴塞效力，對於自己離開巴塞後會不會到阿根廷紐維爾舊生踢球，美斯既沒有確認，也沒有否認。

很少有紀錄能抵抗美斯，比利是排在美斯之前為數不多的傳奇之一，接下去美斯每進一球，都會讓自己更接近比利一步。

美斯已經擁有年度入球的世界紀錄

西甲 唔計

溫室小花, 靠沙維小白啫

而食老本既垃圾

佢南美國家史上入球數第二， 只低過比利

很少有紀錄能抵抗美斯，唯一就是國家隊獎杯。比利奪得3次世界杯冠軍，美斯卻連續3年與大賽冠軍擦身而過

究竟比利有幾撚癲

黑氣石

連續三年亞軍都好似係紀錄

佢隊友好撚勁

單一球會 小花

其實643球呢個記錄真係好癲

無計，無得做啦啦隊靠隊友贏

比利可以

唔係我朗指揮艾達點入波

鳩叫幾下就指揮？咁成班觀眾都係教練

你老母都係教練